所有年齡嘅人都可以出一分力

所謂大有大做細有細做

精壯嘅, 行到最前線, 勇武 ,集會, 靜坐, 文宣, 連儂牆就唔洗多講

銀髮又有銀髮遊行

咁細路可以做d 乜

我覺得各位有小朋友嘅, 真係可以教育下佢, 例如叫佢返到學校問下d 老豆老母做狗/狗乸嘅同學仔

1) "爸爸, 你有無打過呢d 人呀"
2) "媽媽, 點解d 哥哥普通出街都會比你d 叔叔同事打嘅"

分化警權, 由每隻狗家庭開始

有無得諗